點解turnitin 咁撚廢 大學仲要繼續用？

交咗份功課成兩個鐘都仲係pending system 點解可以咁廢

會不會係大學同turnitin有利益輸送所以堅持繼續用？

唔廢好多人畢唔到業，睇諒吓啦

愈遲入大學就愈慘

你交第幾次

學校名同阿sir名都屈你抄

真 我上次交功課 話我個名抄 屌你老味

第二次

都唔係嘅 遲下都會有新嘅journal article 出

呢system極度機械化
每次交野上去都highlight哂我個cover page
references都係

第二次要等24個鐘

一定要等24個鐘 ？ 所以咪話佢廢 明明第一次交完等半個鐘就有結果 而第二次我多咗句reference 然後就等24個鐘 一句英文要用咁長時間check?

24個鐘你係交幾多字？

交2000幾字 有時半個鐘
有時又5分鐘就有
有冇人知點解？

睇你學校比幾多錢買plan 好似係

比你走盞又話廢

我係交1500字 跟住加多句reference 佢就到而家都未出結果 屌佢老味

咁用veriguide

邊到走？而家淨係知佢check plagiarism 慢到仆街 跟住啲名同班又當抄 然後再交 又等過

根本唔係個turnitin廢所以check需時耐你諗下 次次交完都秒出result 個個人都係deadline前即改啦 改到個%勁低啦 仲邊捉到plagiarism 佢就係for啲人臨deadline前交而又照抄得勁嘅 咁咪無翻生機會囉

防君子唔防小人

Turnitin算好
Veriguide先onlun9

上星期交3千字，upload完唔洗一分鐘就check完

最少都半日

如果老師/課程同事較份Turnitin Assignment嘅（originality) report generation speed容許重交嘅話，咁之後嘅重交可能須要最多24個鐘先至會整到原創性報告

重有如果個report generation speed 係較到due date先到整到report, 咁deadline時先至會整到report

啲名同班又當抄呢個問題 應該係因為老師/課程同事唔試點樣喺Turnitin個系統exclude啲有問題嘅嘢

References 佢有個制可以exclude架嘛
我唔信有prof戇鳩到連references都計剽竊

極速check要俾錢用依個
Plagiarism Checker | WriteCheck by Turnitin

如果turnitin唔整慢d學校既check
邊會有人買writecheck既服務
要食曬2家茶禮，學校既錢要收，學生既錢都要收

就係有
佢重問我做乜抄咁多
我答佢reference page黎喎阿sir
佢話：啊！係喎，sor鳩ry

其實好多course都講明唔使開一頁cover page
就咁寫名同UID就算 廢事拉高similarity
我最癲個次都係18%但exclude ref就得5%
一定會睇下highlight咗咩先會罰

咁冇罰到就得啦

第一次交就係
第二次要等好耐

份功課嘅格式同埋決定你份功課係咪有plagiarism最終都係由老師決定嘅

所以只好希望老師係明白事理嘅

個 cover page 都話你抄

唔係第四次先要咩

係setting黎
每個tutor可以自己較 每n個鐘只能check一次

FM時期問過TA點計剽竊
佢話除非見紅~30%左右先會認真check
十幾%都會assume係ref嚟
而且真係捉剽竊好多程序做 要約你見人
嚴重仲要見board通報大學
佢哋都懶得搞大件事佢 唔好太過份就得

on9 系統亂咁話人抄襲

其實係入面有得揀tick走呢d位
你唔好當佢地弱智先得架

所以我間U冇 show 幾多%相同比你睇，廢事要D學生改改改

內文無乜highlight就得啦

veriguide等一個星期

好似有得較，我係頭三次唔駛等

比tutor捉我copy野

但個hightlight係我另一份功課個封面

淨係D頭頭尾尾可以屈左我10個% 真係有D佢又指定要我打埋落去又計我 ON99

記得搵左幾個同學份野，每個同學copy一段再改幾隻字，砌返成份野，點知佢除左我改果幾隻字之外，全部話我抄
之後原來要將人地word既字copy落記事簿，再copy返去自己個word到先冇事

唔係佢咁廢我都grad 唔到

佢係on9 都好睇你個profs

每篇文都係十幾% 但好多都係D頭頭尾尾

Profs佢見到你內文抄得果10%內都唔會搞你

但每年總有D on9係咁易改少少就算數

出到黎20%up 果D就抵俾人捉啦

咁咪即係唔計囉 做乜撚姐你

要咁耐咩？
通常呢頭upload嗰頭就搞掂㗎喇喎

sor唔小心負皮左

佢有另一個網係可以俾錢check

兩個鐘炸 我等左成日

試過我打when, it is because 同that 呢啲句式佢地話我抄
Highlight 哂我咁多句

邊間大學用？

好過我地連turnitin都無

中大用veriguide

我exclude reference有23%,算唔算多?

間唔中 有一兩頁用jpg

等仆街啦你

過15%都諗定理由解釋,23%就睇你說唔說服到你唔係抄 證明唔到你就玩完

個system得你一個用？
知唔知咩叫server queuing，第一次畀你地排快隊，但之後再交就變咗排慢隊
依個係cost嘅問題

你點解譯WriteCheck by Turnitin可以極速check完

點on9法

你指畀錢買個個？

咁如果呀sir見到你10% 而全部都係highlight晒呢啲topic, 學校名, references 都屌你抄既就唔係turnitin 問題啦

用學校ac交 交完冇得睇返有幾多similarity
要check有邊啲similarity就要用personal email去開個ac交自己份功課 咁先會睇得返有咩similarity 跟住再自己改完再用學校ac交
但通常啲sem尾呢啲時間太多人交 想用personal email check自己嘅similarity嘅話 閒閒地都要等成個星期先睇得返

你當呀sir唔識睇咩
你純粹睇下你有冇成抽野照抄

Turnitin 無ai system唔機械化唔通有人幫你睇文咩

每句改一個字都唔撚知啦
垃圾app

唔緊要喇 用瞞過turnitin大法咪唔洗愁
將word檔變圖交 再係下面copy一堆空白嘅字 輕鬆0%

正路profressor唔會剩睇percentage囉

上次交neuroscience嘅report 48%都係references

用veriguide la

第二次要等勁耐係佢policy 黎
唔想你check得咁密
比錢check咪check快啲囉

邊有人upload cover page

每3個字轉一個字，點抄都唔怕啦

讀左兩間U
用過veriguide 先知turnitin 原本已經係高汁
DKLM on99

屌你老母 turnitin !

讀左四年uni都無睇得返自己幾多%

year 1 明明無抄野見到Plagiarism 成30%即刻好撚驚, EMAIL埋PROF.
之後見到Plagiarism 30, 35, 40, 已經無撚理, 垃圾系統

cls
讀u個時用，如果篇文前後加左””既話個turnitin就唔會計plagarism
而家係咪仲係咁?

俾佢捉過page number抄人

你將啲字變曬做圖
基本上好快有結果

唔得架 tutor會check 佢講到明唔可以用圖 可能條友之前都用過

因為哩招比前人用到爛

veri仆街

applea 個a 用白色

屌 正路改功課都唔會計封面同reference啦
我舊陣讀shitty 限10％
自己由頭打到尾 計埋封面referance都係6～15％左右
未試過因為過10而fail

基本上識抄功課就唔怕
我由頭抄到尾都可以唔過10

屌佢老母成份野啲plagiarism全部都係
Coverpage 1%
Intro/background 個咋野2-3%
Subtitle 1%
專有名詞乜乜柒柒又 1%

會 tutor 可以check 然後就會鬧到你上天花板
話第一次交功課？ 係咪想F ？你啲蠱惑嘢我細個就識用咁

有一次quote野，reference page有落source
結果俾個濕鳩prof話我格式唔撚岩，照計plagarism
大半班俾佢成份assignment 0分曬
正臭閪

第一日讀書咩 cover page 同 reference唔會up埋比人Check

就算check到你%
D miss都唔計你cover page 同references 果d%啦

中大唔係用turnitin架喎啊大隻仔

寫paper=瘋狂paraphrasing 好低%plagiarism 但根本冇野係自己既文字同思想

試過排咗4日

係呀 我個名係人地改 真人唔係中大 但我真係幾大隻 join?

記得唔好用safari

Why?

Join啲咩

你想join 咩? 俾你揀

講真你唔係有抄驚乜鳩turnitin
prof見你%高自然會㩒入去望下邊道黎
你全部有citation嘅撚會F你咩

有咩揀

不得了

不如講咗男定女先 有不同選擇揀

乜原來有男人plan 同 女人plan 架兩個都要得唔得

會不會變成gay post呢
利申 非gay

turnitin 我個professor 一早講左最好交一次
因為第二次再加deadline 期成個server 會慢到仆街
有啲科再交埋turnitin report 一定唔好做deadline fighter
唔係等扣分
不過第一次交加deadline 果一日先整都算怏
八千字都係15-20分鐘run 好

我直架同學 我個名藍色姐 唔代表我真係男嘅

屌你老母你freshman?

on9仔

樓主知自己柒咩未啊 慢慢你條閪咩

讀科日鳩日要寫文嘅科。
個人經驗係出自自己手exclude ref 冇可能高過5%

我d Prof好醒
set做唔比學生睇similarity %
你咪駁囉

有次交功課 成半份抄
一交居然check唔到 剩係出左幾%
之後發現原來我早交過原文果個
之後佢一交就成80%
我一refresh都變埋80%

好彩一早幾%果陣down左份pdf
佢就唔知點算了

我寫 is, am.. 都俾人highlight啦

點搵

仲有果D factual 野成日都比人highlight
例如有某間機構個名好撚長，跟住就係咁highlight

試過 exclude quote 都照highlight